無委任證便衣狗唔小心撞到人跌低受傷可以無事走咗去 咁普通人唔小心撞跌便衣狗都好合理

地鐵趕車跑快咗唔小心撞到人好普遍

認同請分享

有無犯法？無呀

最多say sorry囉

推

理論上係，但你點分辨果隻係狗

現場會知